有無大學讀中文系既入來講解下

你地係咪要學通靈問米架
點解d古人死左咁耐
你地d前輩都知佢地寫緊個時心諗緊咩
天氣係點 心情係點...
真心覺得你地呢科好勁